表揚八鄉指揮官李漢民

同黑社會勾結

臭串應記者

李sir作風風趣幽默 佢親民嘅形象深入民心

但係點解冇咗個名

電訊督察？

有咩方法可以表揚李sir同佢屋企人呢 讚揚下佢父母親嘅家教

兩邊一齊推 唔好唔記得上環嘅手足 30幾粒蛋同子彈！！！

我冇嘢講

我要搵律師

我要去醫院

好想表揚！

成個一拳超人咁威風個個？

係

光頭佬 帶手套好kam嗰個

表揚李漢民！

李漢民食新界佬唔少油水先會恰熟狗頭咁嘅樣

我無野講

即係升左定點

老豆搵仔
希望大家可以提供資料幫助各位老豆揾仔

入tg channel可以同李sir瘋狂溝通

光復香港

大帥哥

推

應該只係同名同姓, 職級都唔同

呢個係同名同姓

真嗰位資料hide左